Тестовое задание на вакансию Frontend-разработчик в информбокс Котиков Артем

## Описание задания

В качестве основы использован create-react-apps. Дополнительно подключил SASS.
В папке с проектом можно выполнить

### `npm start`

Проект запуститься в режиме разработки<br />
Открыть [http://localhost:3000](http://localhost:3000) что бы посмотреть в браузере

### `npm run build`

Через эту команду проект собран, билд приложил в письме в архиве. Он полностью  готов к деплою, но ему в любом случае нужен сервер статики.

### Текст задания

Необходимо сверстать интерфейс и реализовать функционал скрытия колонок таблицы. Данные загружать AJAX-запросом из API https://reqres.in/api/unknown?per_page=12. Данные в столбце «name» должны отображаться с заглавной буквы, так как из API все данные приходят в нижнем регистре. Числовые значения выравниваются по правому краю. Рядом с названием цвета отображается его визуальное представление.

При снятии чекбокса колонка исчезает. Восстановить колонки возможно только нажатием на кнопку «Reset». Если все колонки отображены, то кнопка «Reset» не активна. При перезагрузке страницы состояние колонок должно сохраняться.

Для выполнения задания можно использовать любой инструментарий. Результат предоставить в виде исходных файлов и в виде скомпилированных файлов, если используется сборщик.

### Макет

[Импортированный в Figma макет](https://www.figma.com/file/ufoErsLTHVJGcGh9zg3CfZ/Frontend-test?node-id=1%3A2)

